Česká republika leží ve střední Evropě , proto jí nazíva " Srdce Evropy " .
Příjela jsem do České republiky 26 . záři , už 4 měsicu býdlim v Praze .
Libí se mi tady .
Příjela jsem do Prahy , protože mám tady starší sestru , ona studuje tady v Anglo-ameríckou univerzitě .
Taky bych chtěla studovát na Výsoké škole ekonomické v Praze .
Nejím české jídlo , protože nechutná mi to .
Studovát češtinu mi moc libí , protože to je moc zajímave .
Má sestra je vdána , její manžel kazaš , ale dobře mluvít česky .
Doma mluvíme s nim český .
V Praze nemužů si zvyknout s počasi .
Praha nejkrásnější město , které já vím .
